### Hui是一款与众不同，却包罗万象的移动UI框架。

![输入图片说明](http://git.oschina.net/uploads/images/2016/0420/152227_433cb12d_526496.png "在这里输入图片标题")

* Hui崇尚的是样式组装化，提倡抽取通用类方式，你只需要写简单的样式甚至不需要写任何样式就可以通过通用类组装成丰富的组件和布局效果。
* Hui包含了23中主题样式，可以满足各种App对色彩的需求。</p>
* Hui有丰富的前端组件，包含移动开发的方方面面。同时Hui提供各种主流App模仿实例，更加方便学习。
* Hui的目的是为了让大家能够提高开发速度，同时又能学习到布局的精髓，所有的通用类命名都遵循CSS属性规则，方便大家在开发的过程中，也能学习到CSS相关知识。
* Hui的理念：一切从简，只为了更懒！
* Hui的宣传语：麻雀虽小，却大有不同！

### Hui 开发者信息

*****

* 框架名称：`Hui`
* 框架作者：`新生帝`
* 作者Q Q：`400465`，`8020292`
* QQ交流群：`18863883`，加群请注明：`Hui`
* 开发日期：`2016年04月15日`
* 版权所有：`中山赢友网络科技有限公司`
* 企业官网：[http://www.winu.net](http://www.winu.net)
* 开源协议：`GPL v2 License`
* 系统描述：`一切从简，只为了更懒！`

*****

### Hui V0.1.0 正式版

* IOS（苹果还未审核通过）：[IOS下载](http://downloadpkg.apicloud.com/app/download?path=/zip/ff/c6/ffc6096fdbc8a7eb9734830f875ca674.ipa)
* Android：[Android下载](http://downloadpkg.apicloud.com/app/download?path=http://7xszrk.com1.z0.glb.clouddn.com/5c0e005beb4a8d62390f088c9e187971_d)

*****

### Hui 友情捐赠

*****

如果你觉得 Hui 对你有价值，并且愿意让她继续成长下去，你可以资助这个项目的开发，为作者加油打气。

![友情捐赠Hui](http://git.oschina.net/uploads/images/2016/0207/160936_8f2d5f2e_526496.png "友情捐赠Hui")

*****

如果你喜欢Hui，可以点击右上角的`star`，想实时关注进度，可以点击右上角的`watch`。

最后，感谢每一个提建议和使用或者捐赠的朋友！因为你们，我们才能坚持！也是因为你们，未来才会更美好！

